[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (83) MY BEAUTIFUL TREASURE

FIND YOUR /MY TREASURE/!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道前自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

2. Gaon (Mubeat)
有3round 第一round應該過到唔洗投
Down Mubeat儲定票all in Final round

3. SMA Whosfan賞 A組
第30屆首爾歌謠大賞「Whosfan」賞投票今天上午11點開始，16組候選人將分成4組，在各組內進行投票，在3天內，各候選人將與同組的其他三名候選人進行1:1投票，得票率高的候選人將獲得1分，選出「Top 8」的候選人，將進入第三輪投票，通過「Whosfan App」進行投票：
A組：TWICE、ATEEZ、TREASURE、TXT

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

每本正專（藍、綠、橙）分別要抽嘅有:
1.Photocard file holder(1/12) 即每位成員各有1份
2.Baby Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
3.Hologram postcard(1/12) 即每位成員各有1份
4.Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
5.Selfie Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
6.AR Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
7.Unit polaroid(1/4) 即團體成員照/概念照/應該冇單獨成員照
KiT要抽嘅有：
1. Air KiT cover(1/4) 即團體成員照/概念照/應該冇單獨成員照
2.Strap Keyring(1/12) 即每位成員各有1份

即係你拆卡好彩就藍橙綠各買一都可以齊全set本命
如果你$$有限
建議入YGselect特典
根據過往經驗淨收K4特典會比淨收YGselect特典容易

KiT其實因人而異 裏面特典內容少
純粹作收藏用途
想支持就買因為通常唔會再補版
冇乜$$就唔使買

雖然大家期待已久嘅Going Crazy終於可以喺音樂平台聽到
但都希望大家會以支持新曲三首為前提先
而避免再為going crazy應否設為主打歌作無了期嘅爭論

牛B LM

係啲飛應該唔會炒到勁貴 不過都諗住自己網上搶下先 一日企位一日坐位

帶細佬同仔仔lm

正皮牙

帶班孫lm

第一次見佢電髮

bb好得意肥肥白白

首先要入到個網

我都要求

呢個諗法好呀 上次去韓國睇坐山頂好冇癮

如果開三日 咁我中間嗰日都可以買下山頂感受氣氛望下啲應援棒

留名

想試下睇音放現場幫佢地嗌應援有fd之前去韓國追星去咗好羡慕不過要凌晨起身去排隊

來尹bb lm

仲有音放限定卡

求夾MA閃卡
仲有 二哥 潭仔 仁榮 蒸魚
代認領

無問佢唔清楚見佢好似搞好多嘢咁

尹少lm

好似團團唔同 我之前嗰團一順位係fanclub會員 streaming證據 專輯 應援棒 要齊晒

原來我做過bighit練習生好彩過咗黎YG如果唔係我就走寶喇

真係 一定會飛過去韓國睇con
從來冇呢一個衝動 真係第一次
音放 好似好難先搞得到咁 有機會都想感受下

真好彩yg出到道

呢個idea 都好好

我好窮，啱啱畀完家用
呢次不了

辛苦呀
而家得返 蒸魚！
原來咁多人都想夾卡嘅

我果團未有消息可能我搶唔到位

好彩你係YG

開三日 我會坐左邊中間右邊
12個人就要坐唔同位先睇得晒

人哋去旅行用錢去玩，我哋用錢去睇sing Con

如果我有分身就好

多人團真係好辛苦每次都唔知望邊個
真係要睇幾場坐唔同位先睇得晒咁多個

我唔要分身，我要多幾對眼就夠

正呀
不過bb個畢業禮睇黎凍過水

慘 你除咗典仔 仲要買埋邊一個？
其實而加我夾嗰團 都係齊13隻 直接同買

唔好FF 咁多

如果我係唯飯就輕鬆淨係focus一個啦
但係treasure喎點做唯飯呀

個頭有四對眼每邊一對

係喎
佢到時Fansign肯定有笑笑口同tme講冇所謂

呢團點唯呀？

都唔夠睇曬12個

複眼我變烏蠅算

希望啲哥哥會幫佢有啲畢業典禮嘅感覺喇，另類回憶
然後之後紀錄片播出嚟畀TME 喊下

TMAP

我真心會喊，呢個

二哥帶soulmate lm

笑到我

我好撚眼淺 一播番以前啲野我一定喊

演唱會播周圍啲tme流晒馬尿

田園小王子

仲插袋前後腳

嫩到dum一聲嘅Yoshi

痴線我又多個deedee呢張似1415

我都係，fans logo song 都會喊

懷疑我太用力宣傳Yoshi而搶唔到MA特典

差啲想開口嗌細佬

跟住十二隻好尷尬咁氹翻TME 笑

嚇？

lm等睇佢哋喊得大聲過我哋 點名蒸魚崔崔

我差唔多次次睇con都喊 冇喊嗰幾次係因為我知一陣有hi-five要近距離見粒星 本身個樣都柒喊完仲柒 死忍爛忍忍住唔喊

唔應該令到唯飯唔做唯飯
因為會令到自己搶唔到卡

兒童model標準姿勢

二哥同尹少一定勁warm 對住你暖笑 叫你唔好再喊

魚仔係見人喊會跟住喊嗰啲人

勁柒 唔想俾佢哋望住我喊

cls,唯喊不能忍
我想喊一定會喊

通常咪會有逆應援嘅 會播下fans整嘅片 同 整字海 我覺得崔崔會感動到喊

想睇仁榮喊
好似好少見到佢喊

佢精神狀態抗壓能力真係好勁懷疑佢係咪淨係得俾人打到喊呢個option

真係搶唔到呀？你喎，香港第一金本癡線佬喎

好憎男仔講呢句，因為越叫我唔好喊，我會喊得越勁

諗起佢出道舞台個樣
溫柔笑住望住fans先嚟 喊
唔會喊到好大聲，但眼角會有眼淚

我都係 本身一聽到唔好喊/咩事啊/冇事吖嘛 就會

一樣

fans起哄佢喊嘅話 佢又會撒嬌聲啊啊啊~~~

嗌佢唔好喊，佢一定會啊～
有畫面

好想睇佢喊

想睇牙鯊喊

最多眼泛淚光，唔會喊出嚟囉

唔知會唔會冇表情咁喊呢

好似mashi嗰次真男人

終於追完Po嚟lm

女裝貴婦帽

嘩加埋對con

佢真係好ABC
同埋佢係我見過最啱戴con 嘅男仔

唔睇名都估到邊個 垃圾袋人

好熟面口

Ruto 定金傻奎

垃圾袋人2.0

呢張我真係以為阿仔拎住個垃圾袋

你勁怕凍

尹多情

邊個阻我睇show就電佢

係喎

笑左出聲

件羽絨應該好貴
個樣唔平

救命，本身我唔覺
你哋講下講下真係成個垃圾袋咁

3.0睇嚟真係好凍

好似零下

而家韓國-1度

原來落緊雪啲飯拍一粒粒白色雪

係咪以為頭皮

個頭紅到

勁襯佢

個衫領想幫佢扣翻粒鏤

好可愛

機械人program係咪未更新到有眼淚

仲要反光反到咁

好彩冇人同我爭魚仔

決定以後唔放芳典圖

永遠都咁衣着出眾

俾現任斷正個ex

係咪落雪btw好少見二哥包到咁實 平時個個著褸佢仲係短袖t

毛毛衫望落好暖好舒服好好摸咁想攬

TME最窮

好少見嘅 魚仔 本命！
可惜你夾咗啦 如果唔係可以同你夾卡

我鍾意呢套

咁你攬件衫啦 我攬個人

幾襯佢

想幫典仔扣番粒鈕首先要揮低樓豬先

人間red金道榮

頂

係呀

我今晚係咪要番自己房訓

牙鯊: 翻去自己房訓啦

佢真係好型

molamola

禁咗推添

點呀你

崔豬

呢張好可愛

想叫fbi嚟拉自己

仲要有歌詞spoil 到時係咪有晒12句砌到副歌

崔崔話說啲歌詞好warm

我入咗去啦 等你哋同我相認

藍Ver？！
個個都好Pure 好乖豬

永遠都係咁bfable

可能三首歌嘅歌詞都有呢
YG呀嘛

就咁睇勁治癒

樓豬有12個po名用

之前好似見到內側位印咗alexander wang

係

係喎炒埋一碟

金傻奎2.0

正

잘 될 거야

柒頭奎

睇佢個樣我都已經無唔開心

聽朝8點叫醒我睇圖

真飯左treasure之後好易開心

我以為我部手機壞 碌碌下ig已經有但Twitter乜都冇彈

佢哋笑得好治癒
好在睇唔明韓文
唔好又播分半鐘呀

三個都係自然髮色
尹少已經有兩pat 髮尾
崔崔仲未挑柒
仆街喇，唔係MMM 未轉髮色之前影掛？

Caption有英文翻譯呀逼你睇先

我已經習慣新專啲相係會delay一個專輯

仆街YG

咁應該MMM 個頭係正專呀
黑鯊，黑真真

掛住佢

頂眼瞓得濟睇錯 依家先知你講緊咩

好驚呀我，依家出嗰三個都係海報嗰隻色

我要黑鯊呀

我想要挑柒崔崔
黑鯊，黑真真呀

只求小卡唔係

唔好自撚住，要冷靜
他是YG
可能影幾輯相咧

三個rapper 有份填詞
佢哋好warm 呀

冷靜啲，I Love you 崔崔小卡係綠色頭加黑色頭兩款
生命滿希望

我哋個倉夠鐘熄燈啦 你喊細聲啲

梗係啦

係咪要再下次cb先可以見到黑鯊黑真嘅卡

笑死 原來係你地嘈到我個倉都聽到

個人照啫，小卡可以有兩款

全部都係叻仔多謝佢哋咁俾心機作好每首歌

體諒下啦

其實YG 都幾好，淨係寫Rap 會話Rap by
成首參與填詞就無寫出嚟

真，依家又多三首
要幾努力爸爸先畀佢哋填嘅詞出世

呢次得Going Crazy 無份創作
咁未出道唔畀參與好正常
YG 要求咁高Rap 歌詞寫得差都唔會用
但佢哋大部分唔止淨係寫Rap
仲要唔係韓國人，有個高中生only
真心係一巴巴車埋啲
話佢哋唔識寫歌嘅黑粉塊面度

原來佢哋著同款衫

我想表達嘅係Wuli 尹少靚仔啲呀屌

梗係啦 話晒都街頭casting終結者

真 比你哋害撚死喇我

今日喺Beautiful day大家一齊期待下啦

救命黑真好靚仔

巧期待

型到

我心臟未夠強大到可以重睇咁多次

tb奎真係世一

小卡要有，排前啲

得得閒click 入維基hold 2-5分鐘, 因為billboard social 會count

挽抖陰就咪挽人哋個樣

第二張較黑白簡直係

咁大整蠱呀

我對唔住典囝

典解

冇MA小卡
禾係濕敗嘅粉絲

唔驚 預備收卡啦

正常好多

不停見到佢
上天喺咪痛斥我哩位失敗嘅哥哥

oppa

應該係知你收唔到MA po自拍安慰你

我愛金本芳典啊屌

中槍

轉下wallpaper先

隻手啲青筋

做乜鳩

오빠

乜最近咁上位嘅

所以你小心..

小卡典算

蒸魚真係越掘越多才能

拎住樂譜嘅蒸魚bb
條友仔真係深藏不露如果有人一讚佢問佢一定又fing手話唔係唔係 另一隻手就用黎遮住個口

叫細佬影張俾你啦

忠州潮童

: 아니야 아니야

尾二個張有而家影專輯相嘅影子

後面放慢ruto講句嘢笑死一放慢就好似懵下懵下咁
：going crazy總有一日會出音源
所以唔洗擔心
啊 唔講得呢啲㗎？

有聲了

原來第一個剪狼尾頭嘅係奎哥

想睇有冇人fansign鞭佢 拎呢堆相出黎叫佢做多次

奎哥心諗: 你班友仔又鞭我

唔係10分鐘咋咩？

呢度又話6點半

即係7點

仲有半個鐘

呢個Official 啲

未訓醒

目測係週邊hoodie

仔仔過黎媽咪度攬攬

鳩佬map?

聽講琴日係golden disk預錄

崔崔個頭又啡咗

你囉

tb 個陣有Cody幫手襯呀嘛

好鐘意佢個緊張西樣

隻手好cute

我哋真係集變態毒撚戀童於一身

紫色頭髮？定filter嚟？

呢啲造型係佢先著得咁好睇

如果染咗紫色嘅話就正啦

應該真係啱啱訓醒 睇斗哥就知

畢業奎

Feels like -11光伯件衫夠唔夠頂㗎

巧勁

好叻仔

唱緊

頂住先

叻豬

我有睇動漫直播

好𠹌好聽 勁㗎

好青春嘅感覺

幾時有完整版聽

呢隻色好襯佢

我淨係聽得出開頭係二哥 之後有真真同潭仔

要等日本電視台做嘢

頂三個版本全部啲聲都有唔同

動漫點會唔青春

真係好好聽越聽越好聽個隻

佢哋好啱唱呢類型日文歌

你啱

想download,日日聽，完整版咧？

真真同鯊鯊中間好似仲有個人

我聽到魚仔把聲，啲詞填得幾好

焄 榮 奎 帆 魚 潭 鯊 牛
應該係咁

小小，方便翻鄉下

似係啦 鯊鯊之後應該冇魚仔 直接潭仔

跪求完整版

我完全聽唔到榮仔把聲同埋fly嗰句似鯊鯊

想問Jun係咪二哥

求翻譯

作曲都有嘅話唔係啦

我等成首出先估
我淨係認到真，焄，潭，魚把聲
想知rapper 點唱

聽講後面有rap part

榮係二哥之後 0:22

雖然聽唔明歌詞 但聽到有啲眼濕濕

Beautiful 似係魚仔
Beautiful 嗰句似魚仔
定Let go

鯊唱個陣個尾音好易認

可摸以快啲出

係喎呢個又清啲

一副歌就

癡線，點分到

你啱，呢個版清楚啲，焄之後係榮

好好聽

我唔敢唔亂譯，等專業譯喇識小小咋

Beautiful 應該係魚 let go係潭仔

痴線歌詞都有埋

好好聽⋯好想聽完整版

頂唔緊 可摸以快啲出完整版想聽埋後面

快到

冇嘢 唔係歌詞黎嘅

歌詞

我就諗點解真真個part無歌詞

頂佢頭幾句啲英文出嘅位係match到首歌 但無啦啦開始唔彈出黎先知咩事

似係，日本local 好少搵韓國藝人唱OST
佢哋有仇㗎嘛

呃人click rate

理性啲，Kpop idol 日本發展，日本都收重稅
重稅都係會益咗日本人，咁都叫揸乾韓國人啲血嘅
日本稅好撚複雜

想聽崔崔把聲

日本人出ost可以好慢

我都試過追一套要季尾先有音源

快啲出

片頭同片尾兩個世界

我都試過

YG 仆街啲可以係佢哋日本出道前後先出音源
他是YG

我諗最遲完季或者再換片尾曲

都好耐

好得意呀屌好掛住佢哋

好想攬下佢

最好打歌後出，唔想影響正專音源

好想嗚卒卒bb豬

成班拜登

打完歌放新年假 有四隻又冇得返日本好橙得個十幾歲人咁耐都冇得見屋企人

真好掛住仔仔 就黎一年冇見佢上一次見佢仲係14歲 下次見到佢我諗都17歲一見又高啊媽幾個頭

嘩好正好熱血
快啲出音源等我可以好似orange咁日日loop

下集可能會再長啲？有時第一集係會cut短咗個ED

好難唔誤會咁啱又叫YOSHI

我覺得係片尾正常長度

好似係咁上下長度

係囉仲要食正係藝名叫yoshi

典仔 作詞
全能到

快啲有全首同高清版！

唔洗上youtube聽住先

正！有埋Intro聲！

但我只係分到幾個人嘅聲
二哥 譚仔 蒸魚 奎⋯
全部都係Vocal Line

樓豬 有效率

奎同二哥把聲係最易認有時潭仔唱法配合返首歌又會認唔到

咁你仲唔出full ver

好想聽埋rap part

潭仔 同 Asahi 聲底好似 真係聽聽下先分到 係skill唔同

聲音易分程度⋯ 3個Rapper好易分
反而 尹少 真真 都好易分 把聲夠特別

係典仔作詞呀！！！

今晚要獎勵下典B
佢見人傳係個阿叔作即刻出po澄清

rapper三個都唔同音調真係易分過vocal好多諗起之前ily開頭估咗係潭仔定鯊鯊把聲好耐真真把聲都易認 同佢講嘢把聲差唔多

估唔到一日兩po 仲兩張相都咁識影

禾揸機

有時鯊魚好難分潭仔聽多次會聽得出係佢

醒起orange第一句我一直以為係鯊鯊唱 點知出mv先知係蒸魚 我認鯊鯊把聲係空洞啲 點知有時真係好難分

開心到有衝動入13隻MA專

我都係ily同橙開頭認唔到明明都唔覺佢哋把聲似

G持你但唔好唔記得仲有truz要課金

可惜冇錢去買啦

仲有正專周邊

下個po打算用beautiful 歌詞做標題

係 所以 由此可見 鯊鯊同潭仔 真心聲底似

支持樓豬！我最少都入5隻 而加冇人要 魚仔 可能我要第六隻

明明前兩個月刀矛人搶典囝

姨姨你坐咗幾耐

Line update

痴線好似同我facetime緊咁

哩位太太返去福岡接受治療

芳典戴呢啲頭帶勁好睇

諗住去神戶搵bb爸爸

尊重爸爸

呢度又同我諗嘅唔同 但又好似分得幾啱

正想upload上嚟

最尾個beautiful我諗係潭仔唔係鯊鯊

啱啱聽多次 係似潭仔

cls 勁好聽
12隻個vibe真係好岩青春歌

好有型仔男友feel
有啲play boy

好喇..芳典小卡排第二..

我準備執包袱走人先
地球太危險

又金鯊

禾條仔

真係

見到禾個頭呢個色就知幾時影了

其實我真係好鍾意 金鯊 好似精靈
黑鯊 就會變得個人冇咁精神

乜料

啲歌詞真係全部都好warm好healing下估唔到主打都會有呢啲歌詞

Btw 覺得今次嘅造型照 P得重手過之前

邊個綠葉

許願許願

屌 我記得你講邊個
屌你似咩

喺colour grading問題

真係白鯊...

作為忠粉都覺 何況係路人⋯
真心輕手啲都得
佢哋仲咁後生靚仔

不過唔緊要
期待打歌Image

似咁多人咩我

我諗到一個 但係唔係一個好嘅演員

好pro 樓豬呢個term

三大Rapper

你睇啲陰影同色差就知
為咗突出淺色主題但又要set番個輪廓

真好期待全首

咁出好過分半鐘..

Mino都有出lyrics teaser

想篤

即係點

YG睇心情做野

唔想好似上次咁冇哂驚喜

是旦喇咁

我要鳩嗌

又唔算太差

其實即係普通poster純粹俾個名佢

嗰次鯊鯊淨係叫兩下我都已經

姐姐唔好唔要我

牛b最後跑果一part

最尾高處影落去跑嗰個係蒸魚bb黎

唔好出成分鐘都ok嘅

sbs嗰套正到癲

奎仔叫你卡之麻

屌我宜家先知
我對唔住魚仔

我頂好得意呀

牛b頂帽仔

嘥咗mmm其實幾好聽

好想做romy

姐姐我跑得咁辛苦

姐姐已經買咗10隻碟賠罪 求原諒

好啦

依張好似做錯野同女朋友懺悔咁

我係一個壞咗嘅人

好耐冇見

就係呢張

唔好再有下次喇

貌似未有咁快有full ver

金俊奎一見到佢呢個po一定

佢仲幫啲花tone色

原來今次係實景拍攝

依個應該係最清

係咪專登揀張張都係同女影

識do

lam lam脷

100% match 笑死我

潭仔依啲咪識玩 第二張右下仲要搭埋膊頭

미쳐가네嗰段笑死

完全配合表情
Ice Bear係卡通版 牙鯊
當牙鯊 冇咗 靚仔樣 就會係Ice Bear

仲要又肥 油頭肥宅毒撚

Cls 勁match

雖然好殘酷 但真係外表決定命運

你咁樣話你條仔

佢宜家唔係咁咪得

鯊鯊又多樣配音技能

啱啱想po呢個勁好戲

冇1M 真係唔會出後一段片？

究竟係邊度搵到咁舊嘅相

咩黎

即刻去睇多幾次

我只係見到又要抽成員

真心呢有人爆料潭仔同蒸魚入sopa係以首席身份入啫係面試第一名

唔抽成員點呃我哋買多啲

係都唔出奇呀

YG新男團TREASURE韓國成員金俊奎閃卡流出

開掛人生個個都係漫畫入面啲完美男主咁

嘩

仲要高富帥三樣條件齊曬

其實啲人點搵到的

以前奎仔媽咪開過fans cafe俾奎仔類似寫blog嘅嘢 入面po好多相 好多童星都有呢樣嘢 所以無啦啦就俾人搵到出黎

頂呢個係咪遊戲王 我屋企成箱卡

人生勝利組

唔驚 最多咪坐多幾年

但係佢係唔聲唔聲嗰隻
個個都以為佢係唔讀書

原來佢話考試唔洗溫書係真

: 每日天才波 輕鬆啦

Google都搞唔掂

呢個好似唔係奎仔寫 係人哋寫嘅奎仔
話奎仔係出名嘅臉讚
有次原po想睇下奎仔 就問個老師：我可唔可以望下俊奎
點知個老師好惡咁話唔得 之後個老師問佢幾年班 原po話5年班 個老師就話點解啲56年班成日黎搵俊奎
第二日見到個惡老師唔喺度 就搵多次奎仔
原po：hi 俊奎 （俊奎好似好驚我哋）
奎仔：ing唔知啊~唔識啊!!!唔知 ㅠㅡㅠ 做咩成日同我講hello喎（想像下啲bb語氣）
之後原po讚佢把聲好q塊面好細
大概係咁

奎仔細個把聲仲man過依家
睇黎童星經歷搞到佢兩個變自閉仔

笑到仆街驚到仆街

同而家一模一樣

咩呀咩呀

明明咁靚仔

好彩冇俾人拐走

我想拐

組隊

細細個就俾啲花痴姐姐嚇親所以先咁毒
在座各位嬸嬸收斂下

話你哋呀
我就錫住奎仔嘅

夠人就出發

已婚男金俊奎

佢而家睇翻會唔會好羞恥

第四張右下角有相機等睇片

我賭3本車瀡

好cute呀佢哋

有人加埋配樂 勁match

Jennie都有出yg大樓挽雪

笑死

兩個入面都著shirt 我估今日係公司衫

入面定出面個件先？

ily真係最高福利又有得聽電話 又有練習室又有moving poster 又有veritical cam又有special performance又有online fansign後記

忙住找數之前話要tmap2同步回歸 31號嗰陣仲錄緊音 cd都未錄完睇怕專輯都未印

好似喺yg走人咋喎

靠fans日日pann開po吸路人希望今次真係多啲人留意啦

以為yg真係咁deadline fighter得添

闊到逼爆mon

Yg出名草歌唔出

唔知我個仔畫自己畫成點呢

嘩 oppa

傻奎真係好cute

儲住唔出都算 唔好雪就得

唔好再tum我生仔好冇

遮住條眉之後第一次覺得girly

好似日劇啲靚仔宅男男主

我啊哥細粒到

成班都出雪地打卡仲要放狗 想凍死haute

琴日先見到香港有韓國外賣鋪頭個韓國店員著短褲
韓國人好耐寒

是日粉紅色週邊hoodie

奎B: are you fking kidding me??

頂你勁快手

因為我mon住

頂你yg打錯名

Are you ok YG?

連歌詞都錯埋

低級錯誤到我都幫唔落

應該配錯相

改翻了

真係好醜嘅錯誤

肯定係見到啲TME係下面講先知打錯

Yoshi好掂
個陰影filter出賣ruto夜訓

你yoshi幾時有唔掂過
Mk對眼三眼皮咁

ok啦個filter柒到唔想仔細睇 淨係睇歌詞都夠

本命芳典禾自豪

魚仔好似日日幾多度都係著住依件褸

頂 笑死

慳家魚

SBS係咪已經唔打算放埋淨低嗰4個成員嘅fancam出黎

週邊hoodie真係秋天著到依家落雨也不怕落雪也不怕

用中指喺雪度畫畫 小朋友

幾抵玩 一件衫可以著兩季

原來佢啱啱仲放緊咁可以再等下掛

佢件assc短袖可以著四季

真係好慳家嫁得過

撞到

第一眼以為鯊B開始有夫婦相

尹炒真係好boyfriend material同佢拍拖我ig一定全部係佢啲相

同崔崔嘅話個ig會變couple lookbook

同牛b係咪成個ig都係好西

會唔會諗多左
係全部垃圾食物

今日已經7號
真心咩片都冇 今次少少都唔比大家聽下
上次就播撚曬

同我嘅話 應該全部都係互相撚對方嘅片

同佢食晒所有牌子所有味嘅杯麵薯片冬甩馬卡龍
最後得我一個食到變肥西 但牛b就喺隔離繼續同你講noona我哋一齊食埋隔離間漢堡啦

今日同bb去睇戲

應該捱埋聽日開始有片

仲未到10號

好想俾你撚俾你鬧
但唔想俾你54321同飲菜汁

有畫面
得我地肥 佢仲係靚仔

似

頂好慘

係咪之前寵壞咗我哋
搞到我家下心理唔平衡

對啲後生仔先會飲菜汁姐

YG或成最大贏家

對我會餵咩啊

鬼咩，上次分半有聲，依家得歌詞

5個月快樂
有你哋陪住都過得好快

勁有情趣 日日互撚

你想我餵啲咩先

可能開埋yt channel

你有咩先

咩都有

叫咗你哋唔好鬧yg好小氣
結果今次乜都冇得睇抵啦

呢幾日都好忙，無為意

收皮喇YG

我要晒

繼續鬧七年有排挽尻你哋
平時禾巧煎重歪豬架

今晚嚟我房 我雪櫃好多嘢飲

好呀

我係人生大贏家

難怪韓國佢人氣喺上位圈
因為韓國人好鍾意嗰啲由細睇到大嘅童星

二哥

Ruto同牛b同個細路一齊喊
蒸魚同二哥

二哥最準

發佈會定咩

全球記者會
好似師姐hylt同the album咁

好想快啲睇..

係尤其演員

咪俾二哥湊細路

你睇下佢, 潭仔同埋牛仔啲人氣
喺韓國都係K line上位圈..
韓國人對BB有情誼結..

好q

無人敢畀..

深有同感

有咩睇㗎

個b一見到二哥：媽咪

記者會

二哥:

喔！

yg好識善用地方tmap拍鬼片嗰度用黎拍lyrics poster

又係哩兩位

呢舊係乜撚嘢黎

용마랜드日頭好靚

我唔會ignore啲細路㗎最多一齊斗喊

真係同一個地方?

你會ignore..咪扮

廢棄遊樂場呀嘛

我都想去韓國

아..本身以為係啲普通山上後花園

荒廢左嘅主題公園但係仲有人管理 夜晚會開燈飾
好似拍過好多mv都喺嗰度

staff咧..

11號未..

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (84) 離さないでどこまでもついてきて欲しい

頂 日文title呢句點解

仲要睇多晚lyrics poster先有其他嘢睇

牛B副歌果句
Dont let go I want you to follow me to the end of the world

咁樂觀

俾多條片都好呀

好得意

芳典真係好癡崔崔.

芳典有好多奇怪嘅癖好

同dorm巧危險

頭油癖

舊相mama

有冇咁神秘

頂我一直望住舊藍色嘢 直到見到最後一張圖我先知原來係有其他嘢

我都係去到最後一張仲要嚇親

啲人得閒到